財經台牛王呂布跪拜區

你簡直係我地再生父母
呂布師父請你聽日再帶我地再贏一次大錢

牛軍必勝

咪用我個名亂開post, DLLM

師父

收手啦ching
你想嚇走將軍咩

量巴係牛熊莊家，得罪佢

我要師父肯認我做徒弟為止